會員BoA入唔入到波台名人堂top10

1.年資長(43歲，27歲開始上高登)

2.9up能力穩定(keep住兩日開一post十五年)
3.幾靚仔(應該好多人識，唔貼圖啦)
4.人生閱覽豐富(坐過鹽)
5.社會地位高(某知名政黨副主席)
6.曼聯球迷
7.冇俾人bam過

淨係熱狗呢個朵都夠哂資格

8. 熱血公民

咪撚宣傳啦屌你老母

你都係啦

樓主有冇更多提名

9. 上法庭玩手機

10. 圖書館勇武

11. 大j

泰博

尾夠未
我係絲

就算你係絲都係牙嬸，唔好扮十八廿二啦

禾17碎

你上高登時仲係卵子

米爆tg d 野拉><

牙泰

好多熱狗

nben 牙奏 kagawa

想知top.10係邊個

1.笠狗
2.粒狗
3.粒水狗
4.笠水狗
4.笠清
5.世狗
6.世界情色王
7.世狗
8.笠水王
9.粒仔
10.BoA

Top 10邊十件

牙奏係射葦傻2工

一查原本boa係韓妹 仲要得31碎

boa個藝名都係抄波台

唔怪得9唔搭8

反笠之路你永不獨行

5.7

點解冇豆蛇

nben好撚25

？

5同7重複

佢25排行榜就入到

代表佢重複笠水

你仲25啦背叛郁民

佢好快會背叛埋何仔

何仔死老母你課左幾多？

5000

唔能係問你

20000

係我心目中佢已經legend

你都係狗公界既legend

唔好屈

波台活化石

同蓋青一樣

由細睇蓋青大